食爭鮮嘅赤貝壽司食到上癮

三蚊一件，個口感好撚正
有冇人知赤貝喺邊度入貨

食到腸胃炎

冰鮮野都好食？
利申 翻過爭鮮pt

食屎食得咁開心

好撚污糟??

唔冰鮮點嚟香港唔係正常咩

香港捕獲至安全

污糟到核爆
雪櫃拎出黎之後係用洗地水筒黎浸水解冰

利申 翻過爭鮮

你個間污糟姐 我之前做個間係洗手盆沖水喎

我之前果間放係馬桶到解凍